屌你老母明愛專上學院d老師串撚到

今日去佢地統一收生，仆你個街個個老師個樣都好似欠撚左佢咁款，屌你老母臭閪

做咩咁睇唔開報明愛

啱啊
所以in完有offer都唔要

Ive 幾nice下
唔會歧視你地

報咩

屌你老母係咪你自己低撚分咋
仆街又唔撚見我係咁
一坐低一條龍幾撚好服務
齋坐一陣就有offer搞撚掂走得

明大悔終生 含撚豬更稱心

你都係無撚得揀先會揀明愛
駛撚對你客氣

咩題目